3年long d玩完

請大家用不推文

嚟得好快， 一直以為對方係一生一世嘅，仲以為可以過埋long d， 點知最尾因為自己比唔到依賴感比佢+ 自己唔係一個好嘅聆聽者 而分手。

預咗比大家話綠， 自己知唔會係

又一pair分手 開心

呻完

推

點解咁有信心

多謝回覆，

因為大家都有定力，自己專一， 同時對方都專一，果時大家都對依段關系充滿住信心。
對方最尾都有講過唔想因為拍拖 而結識少咗異性

開心就好，日日都好多分手post

多謝， 不過唔洗推我依類負面垃圾post

對方最尾都有講過唔想因為拍拖 而結識少咗異性...?

唔明，咁即係想識第兩個？

香港同邊到？

對唔住，我應該咁講， 佢唔想社交上刻意識少咗異性

澳洲

我都應該就散

你依家long d?

你覺得唔係咪唔係囉

我都Long D緊
半年無見LU
因為武肺飛唔到

咁拍拖都可以識異性架

吸收經驗吧。

另外佢都未必係適合你既人黎既。

武肺害死好多情侶

無抽時間陪佢/聽佢講嘢?

多謝巴打

唔想stress佢太多， 溝通時間上係已經調教到盡量最好。 係溝通內容上嘅問題， 內向人唔識點比較好嘅反應人 已經好努力改善緊

即係無乜話題？

其實無共同話題

我都知，但佢好係因為身份上 刻意識少咗